突發！！！！！！痾屎冇廁紙

有冇好心人救救小妹

你出黎廁所門口，我係門口俾你

我

快

好臭 都係唔入去

屌你老母

ok

用手啦

朗豪坊！

我真係恭喜你呀